LOL電競依家最強係邊隊

faker

faker退左落神枱未
佢有無變廢到

仲係勁過馬撚

SKT

佢勁左幾年啦wor

仲未退？

ssg打贏skt

hke

keep 住勁

痴線3月尾既post推番上黎

FAKER呢D溫室小花就唔好提喇

真正既大魔王係教練

Tsm